[完場討論］曼聯vs安德列治

盲俠

推

4強係對里昂果邊？

啲十二碼幾靚

椰子時期嘅平安鐘爛得多 定 daddy時期嘅平安鐘爛得多？

對史浩克04就大鑊

出左局喎

椰子一開波就按定

自膠 冇睇上回合

好好睇個十二碼

球球都勁撚靚

聽晚抽

感覺我曼如果岩岩嗰場要射十二碼會豬撚硬

會唔會射十輪

通常普巴玩野 飛機

對里昂就比人456了

對里昂迪屁有冇得出？

⼃⼀⼀⼁⼁

廢老收山太好了

呢隊曼癈到，主場對住隊癈隊又一早開紀錄都踢到咁垃圾

真